男女朋友咁的市況仲要經常見？

幫同事問 佢今日被臭雞飛左

事源臭雞同同事平時冇疫情下一星期見45日。。
但最後限罪令 咁夜晚冇得食飯自然見少左 不過放假都有出黎玩食野。

如是者 條女就話見唔夠 點解唔可以好似之前咁 拎外賣去公園食咪得
咁我同事就梗係唔想
一黎公園咁多廢老廢中坐過 好污槽
二黎同事覺得拎住d野食好唔方便

咁兩條友就嘈大鑊
女的就話同事唔愛佢啦 冇左熱戀
男的就話條女 咩時勢都唔知 要怪就去怪777
最後尋晚條迫同事出去 同事去到條女同佢講分手 再將買過d野比返曬同事

我聽到o曬嘴 究竟咩人先可以咁幼稚 定我思想太古舊 情侶真係要日日見

藉口嚟㗎啫，搵到條新仔唔通又同你講咩

你的同事就是你

女人要分手，有千萬個藉口

條仔連樓都冇就過主

焦慮型依给戀特別黏身

做恐懼撚最唔幼稚
成熟都可以去豬圈圈養

我同男朋友都有相似情況
平日就見一陣唔食野
週末唯有互相上對方屋企食夜晚 可以見耐少少

俾多啲去洒店

以前見開四五日，而家見得一兩日，落差大
之前喺公園食，條女都ok, 咁代表個女仔真係好想見，你同事都識講公園污糟人多，你估條女會覺得好乾淨咩
你同事一味ban 9條女，又唔知限聚到幾時，咁幾時先「回復正常」？
佢俾返晒你同事啲野佢，證明佢好單純想要一個日見夜見既男朋友
咁你同事唔得，咪分手囉

我仔都生埋啦 不是我
只係覺得咁的分手理由真係好鳩

其實我一路都唔睇好佢地
一個住康城（仔） 一個住石蔭（女）
遠到仆街 條仔仲要每次送人返去
諗起都覺得辛苦

我都覺個女仔幾好

又唔係你送

所以同事好好
不過條女唔珍惜就算
office有幾個單身女都好冧佢

咁咪睇下嗰幾條單身女到時候變成情侶之後，有個咁嘅男朋友，仲冧唔冧

女仔想搵個藉口陪啫，就算唔去公園食飯，咁一齊行下都可以㗎

陪伴都做唔到，佢無資格做人男朋友

條女又唔係要佢俾錢，又無佔佢便宜，俾返曬啲嘢佢，你都照樣叫人臭雞
好心你把口收下啦

姆姆原來呢排唔上水就係咁解

如果唔洗送番去既話坐公園食係可接受既
石蔭去康城閒閒地都要個幾鐘 日日都係咁難頂D

主要係因為冇錢錢了。
如果堅持用大法
應該又執到餐飯仔食

驚疫情所以唔出去？
都痴9線
成年啦喎
咁驚工都唔好返啦

同意
陪伴咁基本都做唔到
咁個男仔網戀算吧啦

On9，閒日夜晚無飯食唔見有咩奇？

話去公園食無問題個d，都唔知個腦諗咩

有無見過d公園夜晚幾多曱甴螞蟻昆蟲？

黑蚊蚊跌左落你盒飯當豆豉食埋落肚都未知

未講買飯盒去公園捧住食有幾麻煩

天氣熱又多汗，凍個人又多衫又腫

一手捧住飯一手揸餐具，想拎紙巾抹下嘴邊d油都無手，我放得個飯盒定餐具係d櫈上面？打字都覺污糟

又唔叫得d有骨既，有湯既，有渣既

麻煩過閪咁

大家都年青人有工作，因咩事要搞到咁折墮？

就係為左個女仔覺得一星期要見四五日？

況且放假都已經有見面有去玩

兩條友仲要住到無雷公咁遠

閒日放工禁堂食唔見面真係好正常

咁都可以扯去話個男仔變撚左，痴9線

每日用大法羊錢買玩具比個仔
學竹巴啦 無限回血